講堅，大家覺唔覺呢排hkbn慢咗好多?

屋企用緊hkbn,
近排好似慢咗好多。
唔通真係俾緊資料上大陸?
攪到啲traffic lag哂?
可能你會話我陰謀論。
但真係唔會冇可能。

其他bb有冇呢個問題?

agger

我都覺慢左

慢咗好多

HKBN員工話元朗恐襲係「大快人心」

真啱，我仲以為router有事